包括福克斯23频道和《60分钟》在内的新闻网络正在努力让观众更多地了解恐怖事件的持久影响，这些影响将永远影响我们的人民。 7个塔尔萨种族大屠杀纪录片和特别节目观看|布兰德维多利亚| 2021年5月31日|Essence.com 
 广告价格上涨，所有渠道的节日广告支出都惊人，效率也大幅下降。 谷歌宣布一系列新的购物更新，以提高对小品牌的发现 
 像梁这样失去生命的跑步者，当时的情况一定非常可怕。 为什么中国的超种族悲剧并不令人惊讶 
 这些蚂蚁具有攻击性，是“可怕的害虫”，它们会叮人，很难摆脱。 欧洲火蚁化学物质可能会让蜘蛛匆忙离开|艾琳·加西亚·德Jesús | 2021年5月18日|科学新闻 
 当沃尔玛的药剂师警告位于阿肯色州本顿维尔的总部，有关医生经营“已知的药厂”，“没有行医”，“处方做法可怕”时，总部无视了他们的请求，诉讼称。 司法部起诉沃尔玛，指控其非法发放阿片类药物 
 不同的国家和不同的冲突，却出现了同样可怕的暴力故事。 我们在倾听叙利亚妇女和女孩的声音吗? David Miliband, Melanne Verveer | 2014年9月26日|DAILY BEAST 
 他想，坐飞机到迈阿密花的时间和在长岛高速公路上行驶可怕的交通所花的时间一样长。 汉普顿的地狱:为什么这个独特的热点是一个让人麻木的累赘|Robert Gold | 2014年8月18日|每日野兽 
 我的宗教信仰不允许我对我所看到的这些可怕的罪行保持沉默。 叙利亚叛逃者:阿萨德准备折磨和谋杀15万人|乔希·罗金| 2014年7月31日|每日野兽 
 这太可怕了，因为水的温度会伤害你的自尊心…… 艾玛·斯通和科林·费斯谈伍迪·艾伦、收缩和直播发短信的《bj单身日记 
 莱希说，即使在人工饲养的情况下，养殖设施也常常很可怕，就像工厂化养殖一样。 价值100亿美元的宠物猎豹和黑猩猩产业|Sharon Adarlo | 2014年7月20日|DAILY BEAST 
 我把它塞在头上，然后抓住我的喉咙，发出可怕的干呕声。 小弟弟|科里·多克托罗 
 Penman最新的一幅图片。 幽默诗书|各种 
 因此，雅各布·米勒的可怕行为引起了轰动。 安德森·克罗，乔治·巴尔·麦卡琴警探 
 或者，更确切地说，每个可怕的大脑都有一些部分物质的附属物和可识别为身体器官的附属物。 太空大师|爱德华·埃尔默·史密斯 
 慢慢地，不可抗拒地，那个可怕的身影大步走进昏暗的灯光中。 神秘大师|阿瑟·b·里夫和约翰·w·格雷